[學英文]今日教大家2個Vocabulary

From Urban Dictionary

其實ud真係好多好笑嘢

冇人理

推

正嘢

其實大家可以去down 佢有app
話說以前睇過一條片好好笑
講McAfee

笑撚到仆街

連登冇人識英文?
講真我英文都好差 要一直查字典
特別係哩啲網，好多都係冇正確解釋
有一半都係流料
不過如果係要學習，當然要搵個開心啲嘅方法啦
至少一路睇一路有得笑

查字典點會用UD

我係有時查slang先會用到UD

唔係話用ud查
我意思用其他字典查入面嘅字

用UD不要太認真
Online 搵個language partner la